Estifei Alexejew kaebas et podrätschik Gurjan Saweljew temmale 51 1/2 rubla wölgu jänud, kui nemmad rehnungi piddasid. 
Gurjan Saweljew ütles wälja, et temma selle Estifei Alexejewile mitte 51 1/2 waid 48 rubla wölgu jänud, agga 20 rubla temma wöttab selle est ärra, et Estifei ni olla on tööd tehnud et podrätschikule palja kahju ja waiwa ärra tulnud. 28 rubla ta tahhab hea meelega temmale ärra maksma, agga mitte tänna, sest et temmale rahha nüd ei olle.
Moistetud: Gurjan Saweljew peab keik wölg, se on 48 rubla Estifei Alexejewile kahhen terminin ärra maksma. Tullewa redi 20 rubla ja 6. Januaril 28 rubl.
Peakohtomees: Jakob Kook
kohtomees: Peter Paap
?" : Thomas Kähr
?" : Mihkel Bringfeld
